滙豐強調對華為無惡意 從未設置陷阱誘捕 只是提供事實性信息

內地《人民日報》刊登文章，批評滙豐參與陷害中國電訊設備商華為、惡意做局、捏造罪證，扮演極不光彩角色。滙豐回應說，對華為無惡意，亦從未設置陷阱誘捕。

匯豐在官方微信號發文，強調是應美國司法部要求提供資料，匯豐只是提供事實性信息，無編造證據或隱瞞事實，亦不會歪曲事實，或為了自身利益傷害客戶；匯豐無參與美國對華為展開調查的決定，亦無鼓動當局這樣做，更加無介入逮捕華為首席財務官或起訴華為的決定。

正

又係中共式on9語法，
事實就事實
乜撚嘢事實性訊息

通報英國同美國

胖虎：老師，大雄唱衰我
老師：大雄點唱衰你啊？
胖虎：大雄將我做過嘅野原原本本咁講返出去啊

手足辛苦曬
我地明白架

factual information

妓安：我最憎人地話我唱歌難聽

話胖虎唱歌難聽係抹黑同陷害胖虎

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

滙豐一定比大陸搞死。。。快啲叫藍屍入貨。。

總之你交文件比美國就唔得
理得你有冇違法

好撚肉酸呀，屌你老母，快撚的刪左香港個名佢啦

今日又特價

我唔係督灰呀只係講事實遮

匯豐除咗拼入中共系統入面之外，再做親共只會係死路一條

將證據俾哂人都話無惡意
真係當人傻

即係講 華為自己犯罪手法on9

drop to zero

真實性信息；講返人話即係：篤灰

篤得星火出黎就證明佢係納粹匯豐啦

事實性關係

已被微博刪左